因女權興起，以後要改口講Fatherfucker 了

父權
要改peoplefucker

papafucker

Parentfucker

Shazam!!

屌你老竇

唔係平權，係要女權，淨係可以屌老豆